求救 有無人對皮膚方面熟悉嘅人

如題
小妹想死

？？

搞what

突然爛面
好醜樣

勁痕 又會痛

突然？會唔會係敏感
睇醫生啦

ummmm 直接睇醫生好啲

磨薑好返未

濕疹？

醫生

睇左
佢話喺發炎 開左藥膏 但好似無好過

好返啦

不是

睇左但無用

畀啲耐性早啲訓
食多兩日無效就再睇

後入咗未

收費大約幾多 因為本身睇左間二千蚊都冇用

我都係突然爛面
好多印同好似面腫腫

已經好耐啦
準備訓

被分手
無咁嘅機會了

咁早啲訓聽日再睇過啦
樓上有巴打留左個醫生
試下無壞

我來

我又係
仲要勁痛

我反而唔痛 係成日忍唔到手
你試下保多d濕 對炎症有幫助